母子戀情變 向嫩男淋鏹 女經理還柙 事主毀容 眼瞼不能閉合

母子戀情變
向嫩男淋鏹 女經理還柙
事主毀容 眼瞼不能閉合

193,996
Initial ImagePlay Button Image
適中字型
較大字型

■被告張珍愛（左圖）昨承認向事主石家安（右圖）淋鏹，令對方毀容。資料圖片
■被告張珍愛（左圖）昨承認向事主石家安（右圖）淋鏹，令對方毀容。資料圖片
【本報訊】50歲已婚並有兩名成年子女的便利店女經理，與年輕24載的男下屬譜母子戀，每周見面性交。男方兩年後提分手，拖拉兩年才真正「斬纜」。女經理要求復合不果，向他淋潑腐蝕性液體令他毀容，雙眼眼瞼不能完全閉合。女經理昨於高院認罪，還柙至下月21日判刑。
記者：蔡少玲
法官應控方要求，索閱男事主的創傷報告及心理報告以助判刑。被告張珍愛承認前年5月24日於西環爹核士街，為使石家安（現年26歲）身體受嚴重傷害而向他淋潑腐蝕性液體。

二人相差24歲
法醫檢查後，發現殘留於事主當日所穿衣服上的硫酸濃度達97%，可令皮膚嚴重化學灼傷及雙眼永久傷殘。事主全身有6%燒傷，面、頸、胸、上肢化學灼傷，雙眼一級燒傷，眼瞼無法完全閉合。警方稱，事主送院後一度情況嚴重，留院近4個月，現需定時覆診，並按評估安排進一步手術。
案情指，事主於2010年3月加入銅鑼灣羅素街OK便利店工作，認識年長24載、任經理的被告，當時被告已婚及育有兩名子女。事主翌年3月升任經理並調離原店，同時與被告開展不倫戀，每周見面性交。
2013年下旬，事主向被告提出分手，兩人為此多番爭拗，直至2015年2月男方決意分開另結情緣，但被告仍企圖挽回，多次致電事主要求復合。
同年5月24日清晨5時35分，事主離開寓所趕上班，在西環爹核士街打算截的士，突然遭人迎面淋潑硫酸，他即時雙手掩面，看不到施襲者，僅見該人帶着紫色肩包。他負傷掙扎着向附近保安員求救並報警。
被告於翌日若無其事上班，同事發現戴上口罩的她，左邊面頰有1至2毫米灼傷傷口。翌日警方到小西灣邨一個單位拘捕被告，並於單位內撿獲一個紫色手袋、漂白水、通渠水及消毒劑等。被告其後承認案發時在現場附近，但稱只在該處吸煙。
案件編號：HCCC497/15

下一則
劫空姐 大馬匪徒判囚37月

講還講 唔好放⋯⋯